老老實實，中小學生真係唔好上連登

求下你地，見啲post想扮搞笑，但又係係駁嘴level，學術post冇人正經回，創意又唔係好，一係將得罪你嘅人放上嚟公審

其實係為大家好，因為心智未成熟，上連登好易唔識分是非而學壞，youtube有笑波子大j嗰啲片睇，連登唔係遊樂場，唔好覺得上連登好威，害左你地呀

例子:

嘩，睇我到打冷顫

唉呀番學前比我睇到呢個post添
同啲同學有排講啦

冇可能啦，而家呢時候最正常

你估佢地會唔會聽你講?

呢到只係個冇版規同可以爆粗嘅2kf/香討

等我叫埋啲同學仔一齊留言串鳩你先

仲有啲5p字勁多
真係要屌爆佢地先得

唔講咁多 即刻博咀

駁

其實為佢地好，呢度好負面，同反社會，又冇乜野學到，價值觀又錯，心智未成熟嘅，都幾影響到㗎

扮得太假，收手啦，就到駁嘴level

幾認同

中小學生多到 以為自己好成熟嘅中學生一堆堆 根本中二病。

唉

岀面有個post係同自己老豆老母講窮人生仔正仆街

啱呀 字都未撚識寫 小學生都不如

痴線，價值觀錯晒